旺角新之城機舖遭淋油

旺角亞皆老街65號新之城地庫一間遊戲機中心，凌晨1時55分，一名男子手持一個裝有綠色油的背心膠袋，走入機舖掟向樓梯，之後逃去。職員發現報警，警方將案列刑毀處理，調查案件追緝涉事者下落。

條友咁渣ga